其實仲有無人記得呢首歌？

疫症只是抗爭的第二階段 還會有第三、第四階段 。最重要，係無忘初心。
不要忘記了